有槍到底係老屈定手足？一句講哂

好撚簡單姐
老屈黑警死全家，勇武手足全力撐
完

如果當事人冇認，我地覺得黑警生豬肉都好正常姐，唔叫割席嫁喎
更重要一點係，如果真係手足，我地一樣大大力撐，完全冇衝突。

推，其實個道理好簡單，唔洗講到咁複雜

push

就算係我比人拉左，有人屌係黑警嫁禍，我都唔會覺得offended
呢個諗法係好正常
但如果我講到明係自己，D人屌我唔應該玩呢D，咁呢種就真係割

有好難明咩

有定沒重要咩

最重要既係大家想點做

係 希望終止呢啲討論

真定假有咩咁重要